有兩架水炮車向牛頭角方向使向緊

岩岩搭巴士見到

好快走過，無圖